元朗警署圍咗水馬

from yahoo真係過街老鼠

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

警方已對元朗的遊行申請發出反對通知，並提醒市民今日不要到元朗遊行，否則可能違法。警方同時因應區內可能出現的遊行加強戒備。工人凌晨2時許到元朗警署外放置多個大型水馬，以防示威者衝擊。

元朗警署報案室、停車場出入口及警察已婚宿舍外圍都加設水馬，車輛出入口位置裝上活動閘門。而據報，警方今日在元朗區高調布防，準備2000至3000警力應對。

另外，位於元朗青山公路、合益路和泰衡街的3間馬會投注站今日暫停服務，位於洪水橋的投注站提早於傍晚6時關閉。

有冇圍住D村呀

睇清楚應該係警察宿舍
唔係警署

真。圍村

元朗警署同警察宿舍係連埋

呢度係教育路警察宿舍入口

狗閘
狗出入要捐

元朗人 番工影既
呢呢個係報案室入口 即係警署門口
已婚宿舍係後面

睇到樓下幅圖未

行人徑警察報案室入口

落閘會唔會好少少..

咁小水馬

唔俾人報案? 屌你死黑警

警署 宿舍 停車場門口都有

元朗鄉議局中學對面
無警署連埋